tremplin de la combegirard nieistniejąca skocznia narciarska w le locle w szwajcarii o punkcie konstrukcyjnym na metrze istniał również mniejszy obiekt k obecnie jest zniszczona i nie jest używana zwycięzcy międzynarodowych zawodów w le locle źródło skisprungenschanzencom